起大白象泵水翻大陸幾千億都唔嫌多 為民生就一蚊都嫌多

有冇人記得係邊個講架
好耐之前聽過，條友真係有先見之明